
                      Película muy muy bien echa, la fotografía y el dragón espectaculares... Una película recomendable para todos los públicos, niños y no tan niños.
La historia esta bastante lograda, muy enternecedora.
        
            